寶琳警署外有兩男子無記者証係咁錄影

推

問佢咩料

8月5日 全港罷工罷市罷買

搵曼好撚下呢個leeds scum

黑警咁款

推呀屌

咁撚明顯耳仔有野

屌佢寵母擺明係狗用攝影機黎

黑狗